呢個世道 Sales 既人工係咪屌打大部分人？

聽D名店sales 講個個都40k up...

賣luxury 好似老底都20k up...

yes
玩具反斗城sales 都50k up 啦

大BRAND 20k up 都有
40k up 包你番工冇朋友
不過你受到壓力 自閉番工就冇問題
利申:做過

點解無朋友？
利申 : 乜都唔識 淨係聽人講

乜有請sales咩?

我係luxury返pt 都 12000一個月

真係咁好搵？講多D我知得唔得？

跑到數咪係 做保險都高

咁好做個個都發咗達啦
啲frd 話做sales 可以搵到好多錢
最後呢？

我有個朋友做保險 個個月比人捽到死 15k 都未有...

我都想知

所以睇你承唔承受都得到壓力 有朋友做銀行Sales 放棄跑數淨係咬老底算

40k 跑私架啦 你仲想有咩朋友
自己去搵D 私 去番下咪知
都係個句你睇我好 我睇你好
不過都係個句女仔都還可以
男既話頂盡3X頭就轉行 升唔到上去坐OFFICE
SALES 呢行對男仔黎講好難做長遠

唔會比人炒?

好似做左年零就走

我做嗰間賣衫嘅
可能我唔係返mainstore, 唔洗走貨、sale嘢又唔洗我，仲要有tea break, 所以好輕鬆

連登仔FG 50K啦

我諗除左醫生律師機長 無人贏到連登仔

commission 同福利好唔好？BTW 一個星期返幾個鐘？

金融地產保險三大行業, 精神! 日日爆數!

搵得高一定係全私佣,多隻香爐多隻鬼,你開親單個個都眼紅,同事全部都眼紅,邊個同你交心做朋友？

你數漏左精油同保徤品

番工預左無朋友架啦
好多大brand都20-30k左右 40k up除非爆數啦

我有聽過有人比manager搶單 話佢overwork

點會無朋友呀

識好多做sales 既朋友圈子都好大

大家互R 著數

收工又會約埋食飯

30k 有朋友 係咪大家見咁上下會收手？

真 底低高私佣跑到數通常都搵大錢
但同事關係一定唔會好
因為大家都係互搶大家d客

真係咁爽！？

30左右旺鋪行半私都有啦
唔洗爭到哎大交既

爽唔爽我唔知啦

但做sales 一定要多朋友囉

唔一定係真心朋友

要有朋友先會有利用

Sales 最忌係獨家村

你講緊LV Gucci 呢D大鋪？

死啦我好毒...

LV人工唔高㗎，但一個月有十幾日假

Sales 要健談

內向撚好難做

即係part time ?

full time

唔洗讀大學搵2-3萬，好彩爆數出bonus又多幾千1萬仲想點 。但時間長同要長企

lvmh gp應該唔錯
gucci就唔知
我唔係做袋
旺舖係地點
理論上返海港城好難窮

我有個朋友鄰家女孩款 唔係好講野 但每個月都爆數...

做邊間先？

個別例子

大部分都9個鐘
8日例假+PH
12日AL

正路Manager都唔洗追,食舖頭大數喎

LVMH係咪就係manager係對講機鬧到人跳樓嗰間集團？

要識mma
睇地產佬就知

呢個年代入行
冇title邊有bonus
散仔得雙糧

manager洗鬼追咩，佢哋係食年尾份花紅㗎

新人都有？咩叫ph BTW?

呢期地產佬都要去做gym

係
所以傻仔先讀大學
一早讀ive做sales 已經20k up
多人地兩年經驗

新人都一樣,PH=Public holidays

仲唔屌打大部份人？

正常係
ph公眾假期
大部分大公司都係銀行假
未必正日放但會係同一月份內放返比你

間間鋪都有D小目標，例如呢件衫賣到有幾十蚊，個客買過幾錢拎到資料做會員之類。到左都有獎金

係 又多囡囡

同埋9個鐘係計埋一小時或一小時二十分鐘的食飯時間

因為其實sales 人工好神秘 我問親人地底薪都唔肯講 淨係話多假同人工高。有無高人指點迷津?

連食飯時間都長過人

incentive
呢d好多都有玩
bonus係年尾manager分個舊

咁點先算好公司?

因為同工唔同酬
有經驗同冇經驗又唔同

咁13,000底薪其實出面算唔算低？

唔同公司唔同計法
commission同incentive幾多同點計?
分公定私?
鋪頭到數有冇額外再分?
monthly外有冇玩quarter / annual?
有d公司有玩guaranteed commission
過到target又再on top再計

所以好難講

其實正如上面講,依行底薪真係好神秘
底薪高低好睇經驗,同埋佣金係全公,全私定半公私

無經驗一定搵唔到錢，跑私好難會請無經驗 做公既係咁上下價

好似有幾個range 達標就可以用業績乘個% 咁算唔算私？

鋪達標又有 自己meet target又有 係咪叫半公私？

你20幾 靚靚女女就有人要你 但比你做到40好未? 你幾時見名店sales 有過40?到你 40轉工你可以做咩工?所以唔係睇咁易

到時就升back office?

係 賣樂器 10k
成日都洗唔晒

分D比我 唔好浪費

無錯

做到40都上唔到管理層,就代表你入錯行啦